[大回帶] 五大訴求 缺一不可

為防大家因為發生太多嘢而忘卻6月9號嘅初心，我地依家背書一次
五大訴求 缺一不可
- 撤回惡法 不要惡法
- 收回定性 絕無暴動
- 釋放義士 堅抗濫捕
- 獨立調查 嚴懲魔警
- 真雙普選 榮光歸港

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

P牌自推
1

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

P牌自推
2

P牌自推
3

P牌自推
4

P牌自推
5